有冇ip7撚更新完whatsapp後有問題

禁制錄音個震動同之前唔同左
想問係咪冇得較返之前咁？
而家好輕微feel到佢震，以前好實在咁跳一下

我都係咁 我仲以為我電話壞咗